［突發］上水彩園巨響

有冇人知咩事
啱先兩點2左右無喇喇呯一聲
我住低層，好應聲
有冇人都聽到

推

推呀屌

Tg group: 彩華二座有人 墮樓

巨響9成都係咁

聽唔到有

你住火星梗係聽唔到地球有聲

有人跳樓⋯

後生女，冇著鞋，得一隻襪

黑警又殺人

Fr tg

Rip

Rip

影左先

屌黑警又殺人

我岩岩聽到去左望都望唔到野

唉 推。。。

一路好走，喃嘸阿彌陀佛🙏🙏🙏

DLLM... 死黑警....

有無記者可以去現場

救護車到左
需唔需要我地落樓?

有冇人識佢，後生女，似睡衫，有夾住髮夾

有冇人睇到，我低層，望得都清楚

點解咁後生要跳

我係 100 米外睇唔到任何野
只係見救護車停左係停車場前面閃緊燈

走嗰時冇閉眼，但希望你走咗之後係天堂過得開心
Rip手足

點知係咪跳
要死幾多後生仔女先夠呀?

RIP

阿彌陀佛

今日發生咗好多事...咩世界...
希望您係另一個地方活得自由愉快...

0214 #上水 彩園邨彩華樓有人墮樓 應該係女仔

rip…

影樣plx

希望生前無受折磨...

對唔住大家，我冇影到樣
見到有手足係高處影
但影唔到樣
有冇手足有影到清楚嘅樣

可唔可以再形容下衣著
咩色衫褲 有冇咩花紋咁
上面幅圖睇得唔清楚

可唔可以形容多少少

死黑警又推手足落街

有圖

咁都知係手足

今晚好多事

深藍/黑色t
白色/米白褲（似打底褲
夾住髮夾（大嗰隻，夾起一炸頭髮
冇鞋，得一隻襪，黑色船襪嚟
好少好少血，個身壓住
驟眼睇啲血都深色同似凝固咗

有冇人有清晰嘅圖

推喇屌，求其打兩隻字推下都好

你住低層影唔影到?

確定係第二座？

push

推 希望真相水落石出

見到tg有圖就冇去影
但後尾覺得影唔清諗住出去影
就已經蓋咗白布
對唔住

Push

確定，停車場嗰邊其中一個天井位

rip

我估打中後樓梯頂蓋個鐵皮
因為凹咗同好大聲砰一聲

家人都無個？

唔緊要....你盡左力
我隔好遠睇唔到又唔敢就咁走落街

係 boom 一聲好大好似有野爆左咁

咁好可疑

冇人，隔咗5、6分鐘先有看更到
依家都好似未有家人到現場
（冇聽到喊聲/人聲

無血...

佢走嗰時係冇閉眼
一定有內情
唔會冇可疑

班狗到未

係，嗰少少血重要好深色，凝固咗咁

睇tg3分鐘就到

隨時係dump屍體落黎 高處睇果張相都睇唔到周圍有血

點樣都好 希望死者早日安息

要有公義先可以安息.....

幫推

香港獨立日一定要有紀念碑俾我地嘅烈士同埋遇難同胞

東網重報「有大量鮮血」

有一部𨋢cctv曾經熄過
大約2點10分巨響
到2點19分cctv都係熄緊
Source from tg

依家有無人知係幾樓

痴撚線

RIP...

唔知佢邊層跳同住邊

我諗得少部分人睇到佢個樣
我係其中一個
各位手足一定要記住佢個樣

推啊

認同

第一眼見到右下個影定唔知咩
以為係三個人

我上面講咗我冇影到，出去嗰時已經蓋咗白布
Tg有幅圖高處影，不過防自爆del咗姐

跳樓 但係無血飛濺
又想呃邊個 屌你老母臭閪

好可疑

依家咩環境
啲狗好似走哂
有冇新聞update

黑警又殺人 手足練好體能報仇喇

好似都係得東網
又係冇可疑

Pin plz

殺夠未

係咪已經冇人想理
呢個post同隔離財經post差唔多同一時間開
呢個post推得嗰五版嘅時候
隔離已經推爆一個post，開埋第二個

利申唔係想放負

又有，講真後生點會成日跳樓

中學果陣見過隔離樓有人跳樓
記得地下會好多血⋯⋯⋯
定還是唔會單單都咗多血？ 除左係2樓跳果d

依單重要係撞爆左野先落地....巨響都係無咩血?

臨瞓見到個post個心好唔舒服今日已經唔只一單 有冤要報呀

佢屋企人呢？
如果唔係住呢度點解響度出現？
係咪要全民開cam24小時錄住cctv?

Sor 㩒錯負評
RIP

push 我覺得個死者未必係住呢到..

繼續push 我都覺..

我都係咁諗....依家完全無哂人好靜

推呀 大家掛住睇負油價

南無阿彌陀佛🙏🏻🙏🏻

推到有真相

rip...

係香港範圍查案都好危險 小心

自己小心

屌你老母 你真係正仆街

Pushhh

想知你push 但不推文回覆 係咩心態
定其實想個post沉？

好嬲

你唔怪得佢，依家黃鬥黃時代

開post 9up又冇圖製造恐慌

你老母走個陣都冇閉眼

洗好晒酒店啲廁所未啊

RIP
推啊推到有人有線索啊手足

五毛引戰狗冷處理就得
手足安息就得

😥

未block ?

以前有謀殺唔該大家衝出去影低個樣

雖然應該唔會有人錄cctv
但如果有嘅可摸耳將條片比區議員
彩園個個係林卓廷啲人嚟
啲片千祈唔好流出
條片大概1點半到2點半就得
睇下有冇人踩線
因為真係睇到Tg有人話cctv黑mon
可能真係幫到個女仔沉冤得雪

對唔住⋯
但其實之後諗番都好危險
如果真係黑警做
一定有狗係附近mon住
加上深夜極危險
如果屋企影到就屋企影喇
唔好落樓

有冇人住彩園二座有錄cctv片呀
訓醒快啲check下

你最好死全家

不能原諒 真係好多清算
Tg張相 好易識別到係咩位影
大家要好好隱藏自己身分
留命再出黎

又要查案了

新聞有update到
話有遺書冇可疑
啱先有女人喊，應該係佢媽媽？
屍體今朝先有人運走
要吹成晚風⋯
希望唔係被自殺喇
但點都好，死者安息
RIP

但如果有cctv就比彩園區議員林子琼喇
千祈唔好就咁公開，驚你有危險
始終黑咗mon一陣鬼鬼地

不完美可改善

樓主fact check左手足黎
好黃
好嬲好嬲
血債票償
黑警死全家

屌你老母5毛狗

wtf??????

唔好覆佢喇
留番啖氣裝柱香比死者重好
唔理死者係咩身份
都希望佢可以安息

推到林子琼收到cctv片

似係女手足

手足黎既

你老母做雞俾狗屌先生到你出黎

公道講句
我地立場一定會影響睇法
除非有人認到佢係被捕人士
否則都唔可以咬定佢係手足
有冤報冤無冤安息喇
有cctv片就有真相

樓主神探推斷 話好有可疑
又話事主隻眼 死唔眼閉
又話係黑警做既
咁唔係手足係咩
我都係照你地劇本去走
每次跳樓形容到好似見住事發經過咁仔細
我配合你地咋
你老母比狗屌呀
生左你隻狗仔出黎比我撚

公你老母道
一開始放風又死唔眼閉 又無血
又話希望唔係手足
我屌你老母 講撚到似層層咁
又家又話公道d講句

不良嗜好？
記者點得悉？
Pprb講？
人格謀殺呀？

diu

痴線根本就係要走佬啦
嚟緊仲話叫啲勇武歸隊真係害死佢哋

五毛收皮

你仲叫人去隻揪就真係收皮啦
人哋幾個跟你一個仲要無槍點打啊
幾乎每一日都有被自殺嘅案件你計吓死咗幾多個

次次一大量拉人就有人死

每個自殺都俾你地搞<<意外>>套戲咁，電影業有你地就好，至少可以令觀眾信左

跳樓點樣閉眼呀師兄
咪消費死者啦

係囉我都見到你老母俾我屌緊果時冇閉眼

又衝出黎比人Block
請善用起底功能

又點撚樣呀，屌你老母

大家唔好懶，有聲一定要出去睇下，可能救返一條人命

其實下次再有依啲有冇機會掂一掂條屍睇吓熱定凍

你會唔會去掂呀

推啊 屌
好地地點解會有個mon黑左

部斷纜?

唉。rip

黑心到你 鬼唔望你中武漢肺炎

你睇緊既係蘋果
所以我唔想課金蘋果就係咁解

屌佢老母, 究竟仲要殺幾多人先會亡黨!!??

死黑警 又殺人

有屋企人嘛連登仔

Tg有人報過咗陣畫面正常番

我唔想老母睇支那01東網先課蘋果姐
係食一舊屎同兩舊屎嘅分別

屌你老母!! 有知覺高空跳樓途中會失速離心力大到會昏迷，所以絕大部份跳樓的人會係閉眼，只有被人掉下去的會死不瞑目!!

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

有時啲人太陰謀論

純提醒
小心有d公屋lift盞燈係壞壞地

一撚定係黑警做野

屌哂你地老母黑警又殺人滅口喇
應承我，三分鐘內推上熱門
呢粒國際核彈會係政府新春袋
手足唔係 condom

你老母俾狗屌 先生你呢件弱智出嚟？ 跳樓中途會昏迷 但係有冇諗過跌落地既嗰下衝擊力呀？乜撚野死不瞑目呀on9咪撚係到消費死者啦
鳩up fake news嘩眾取寵，係唔係都手足黑警做野核彈推上國際，乜鳩都亂咁傳，搞到冇哂公信力淪為笑柄

rip.....

管理員有分串謀殺人

假膠死開啦

唔該班看更注意下 𨋢cam壞左要即整
手足個個被推落樓 班狗唔撚認
只要一次 影到一次 班仆街無得再推
一定要光復香港 否則大家只是活死人

唔俾自己行樓梯？ 咪撚成日都陰謀論啦

一撚定係手足，一撚定有可疑

Block 到手都軟

你全家死撚哂？ 咁無血性既

做警察個班 日日有同袍殺人掉屍落樓 仲對得住良心嗎？
有白警冒死出黎揭發未？

lift cctv熄左 錦出入口cctv呢?

Tui

好有可疑lor

黑警又殺人 屌你老母

很多跳崖、跳樓、跳橋等自殺者，在跳下的一瞬間，就害怕和後悔了，以及驚嚇過度，直接昏迷，或者腦細胞出現短暫死亡，等到著地的時候，已經沒有任何的感覺了，自然感覺不到痛苦了。

英文的幾年前有報過，但無時間搵俾你這些帶風向的垃圾。

乜撚野消費死者 好多真相未明

Pish

冇可疑
因感情問題自殺

地獄可以上連燈？

蘋果話 同財困有關

推一推先

蘋果話27樓跳

推..

上次個外傭

嘩屌 你攞條殘體link出嚟屌我帶風向？咁撚愛國呀？

你用啲on9零科學根據既死唔眼閉死不瞑目嚟講？到底係邊個唔知頭唔知路就妄下判斷帶風向？

第一，我又冇話跳樓唔會昏迷，做乜鳩姐你，我係講緊落地死咗之後wor
跳樓期間昏迷合眼就等於落地死咗之後就合埋眼？我依家講緊有機會落地衝擊力太大，內出血/有壓力令眼皮張開，而唔係乜撚野有冤情死唔眼閉咁撚玄幻零科學呀懵撚

第二，你有冇睇到我條link架
「據三立新聞報導，重症醫療專科醫師黃軒指出，人在死亡後，呼吸及心跳皆停止，腦神經細胞也會缺氧死亡，因此大腦不再有任何思維活動，自然也沒有什麼「心事」；有時候大腦還來不及傳導、指揮眼皮閉合，訊號突然中斷，就會使死者的眼、口張開，這是人體死亡早期的屍僵現象。」

文盲定弱智？

屌

後生女!? 一定要追究到底!

你點知的?

冇家人先奇

懷疑五毛意圖引起衝突，請小心處理

首先憑空編造樓主已證實輕生女子政治取態為黃。
然後利用強烈情緒用字“ 好嬲好嬲...etc “ 激憤讀者心情。
最後將 “血債票償 “ 等等不相關但具爭議口號與 “ 手足性命 “ 的話題掛勾 ， 意圖引起爭議，破壞討論氣氛及論壇風氣。

無血 極大疑點

你屎眼塞咗炮仗未啊走數五毛支那狗

又係靚女

突然想到 如果條屍唔係呢到居民 咁咪唔會有家屬喊.....

9up only

仆街

朝早條屍先搬走
6點零嗰時聽到女人喊聲
唔肯定係咪呀媽

冇呀，門口個大閘淨係影住禁密碼嗰到
好似要看更位先會睇到所有cctv

Rip 又無血

朋友個朋友
fb見到佢無話係黑警殺人應該唔關事
p.s.朋友都是手足黎

推啦 好撚大個核彈